守得住上路守唔住下路...

我入佢中門

今日正

下路師

著到咁色...

呢個偽娘不得了

入佢中路試下

每日都正

今日幾靚

我可以色

遲啲冇得再post定仔

每日都靚

米癲拉

新年第一日就咁咸濕

我可以咸

想上

土瓜灣紅蘋果

咸多幾日都換總統啦

得我可以上

邊度影

都幾樣衰

唔係咁易嘅 印師傅

係對住我先咁easy

佢中路有大肉腸一條,或者小菊花...

不過鬆啲你都係頂唔緊架啦!

米痴拉

新年第一個基po拉

我屋企

非基師